屌哪星，我公司有個後生仔去旅行冇買手信

見住佢抬兩盒韓國朱古力入office,問佢有冇我地份先，個樣成個死狗咁話用嚟俾客，冇啲教養 即刻俾我同啲同事/老細冷嘲熱諷 之後唯有死死氣返去個位到

BTW,做緊Cold Call，有人想知再講

係咪90後

奉旨俾你㗎?唔鍾意咪唔俾囉，收唔到手信應該自己反省下平時對人點啦

垃圾香港人R著數
年假係法定權利
佢放假你做埋佢果份時
你咪又係會放假
點解覺得人欠左你

連登咁反老屎忽
應該呢啲垃圾禮教規則都要掃落垃圾桶

老馮一定要買架？

呢啲約定俗成GA LA

唔係話針對幾多後 但我估係90後黎

我覺得賤人就咩年齡層都有
不過做得出呢d嘢一定係90後來

唔係想針對90後，但係我嗰日臨放工前問人得知佢90年出世

約定俗成就一定要做㗎喇，夠薑咪寫落份合約度，員工去旅行一定要買手信俾你班老屎忽好唔好

會唔會平時自己屎忽得濟啊 真係fd既又點會唔買啊 不過佢又傻豬既 冇手信就唔好講出黎啦

你係咪未返過工

屌，晨早流流又見到個後生仔

從來唔買手信。

屌.我放假D野咪又係無人幫手跟.
買你老母臭西
唔想買咪唔買囉

屌你啦 去旅行都仲要買野比你 食蕉啦老屎忽 去廁所使唔使都整條手信你食呀

我旅行都會話返鄉下

低屌

做cold call 的垃圾工仲想人happy share .
識你老鼠咩

唔係話針對90後
不過90後真係唔識人情世故

手信都唔買 痴撚線